Good to see already so many posts on this section

shall we aim to have at least three posts from this section onto the popular feed daily? And not talking about plastic (troll) posts, real, meaningful ones.

btw, hello world, i am teen stick

hi what kind of popular feed do you want to talk about?

three per day seems bot enough. ..

not

try our best la , after all this place is cantonese based, i would be happy to see even just one only tomorrow. Hope it will turn out beyond my expectation

actually i think international line BADA can focus more on this page and let foreigners know most of our opinions and let other pages keep what they are doing?

are we looking at translating already existent posts onto this section or we are going to have new discussion solely based on this section as well?

i guess this is still new, many possibilities for this section to play out

no need to sleep meh teen stick jai?
no school tomorrow?

graduated already took a day off for tomorrow last week, but planning to sleep in soon luuui~~~

gum jeng?
cheungkong's later tides pushes the front
teen stick grow up so soon ar

how to translate my nickname to Englishcan someone help me?

guy at the crossroad

handsome guy at the crossroad

duck at the crossroad

how much 1 q (1 fuck)

1 plastic 1 fuck

why you talk like you know me well

yes arr, i was in the good shit, guess that had helped a lot

i need tonnes then

Think we can sum up the everyday hot topic in one post for foreigners
Maybe during midnight?(which is their morning)

great ideeeeaaaaone post and we start accumulating them in the commentsi so can see this happening

I mon your post for a very long time
I have always wanted to know you
sorry to intrude if I play weird/careless
perhaps I did replied to some of your posts but not much

Still one thing to be concerned is foreigners can’t add comments n make discussion here

but i havent written any post for a looong time

i really have thought everyone would have known me by now, in good or bad way

probs you have changed your usernamei just thought i may have known you in real person

linjai (the developer) is improving constantly, we will see how this goes in long rundo what we can do first, worry the rest later